036 今天的消费者，麦肯锡

报告：，麦肯锡报告观点：1. 地区差异变的越来越重要。2. 高端产品需求加速，卖表卖钻的发财了。3. 消费者崇尚品牌，品牌延伸的广度大，伞形品牌和通吃策略行的通。4. 电视仍然很重要，新兴媒体也重要。××××××××××××××××××××××××××××××××××××报告写的很好很清晰，除了第一个观点外，其他观点其实我们也在用，看来看法都是趋同的。我不太同意第一个观点，我不认为区域差异比城市差异更大.....城市差异还是很值得研究的问题。